點解似等了一百年，會忽爾明白？

即使再見面 成熟地表演 不如不見

無慧根 悟性太低

因為我多麼想和你見一面，看看你最近改變

但係靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

唔識國語

戒煙了

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

因為男太掛念個女嘅，十年煎熬到等左一百年咁難捱，然後十年内可以所有野唔同曬咁。喺見面嗰一瞬，發現即使再見面，成熟地表演in in，不如不見

好久不見 不如不見

有聲

Me: 擰轉身著草
真人真事